消防d片真係好撚高質，好過黑警同港共多多聲

德美 聯署 整合

推